想識一個女仔，但又唔想太唐突

淨係知住埋同一個屋苑，雖然唔係成日見到 大家又三唔識七，但未試過咁想識一個女仔
有咩方法

放過人啦，人地唔想識你啊。

多d撞下佢
撞到佢都對你有印象

再問佢住邊座，附近有乜食咁

但我想識佢

住埋同一座

人地唔會睇得上你架 佢根本冇留意過你
只有你留意佢

依句真

信我 佢唔會鐘意你
利申 試過

巴打分享下

拉開褲連 SHOW佢你有幾多CM

到時咪仲尷尬

唔想fing親人

見到佢幾耐啊?
有無試過有眼神接觸?

首先你要靚仔

唔係成日見到佢
有

有無觀察到佢嘅愛好係咩 由愛好入手

有無試過單獨同𨋢？

冇，連fd都未係

有 試過一次，其實見過幾次都冇 但已經係腦海留下深深既印象

有眼神接觸就試下微笑或者點頭打招呼先啦 不過你靚唔靚仔先

靚唔靚仔就見人見智啦

主動d啦 又唔係一年可以撞得幾多次 寧願做咗會後悔都好過錯過咗

咪撚幻想啦傻豬

係同一地拍拖咪好正
咁近 如果結婚花車都慳番 去隔離就得

咁快ff到咁遠

以女仔角度黎講 係work既真心
9成9成功 不過前提係佢冇男朋友

18mm 長

照一照鏡先再決定ok?

我女朋友話佢返屋企嗰陣成日有個毒撚偷望佢

或者人地都係咁諗呢，btw知唔知個女仔住幾樓 ？

你怕咩有女朋友姐

知，佢早出𨋢過我

我前日遇到一模一樣既情景 個男仔同我傾計問我聯絡方法

埋去啦 唔貴
試過

咁

靚仔既，幾唐突都溝到

咁你點應對

真人真事
試過有個住同一幢樓既
間中朝早搭lift會見到(咯時我返工佢仲讀緊中學)
因為成日都撞到,有次朝早未訓醒見到佢唔小心講左句早晨(下意識以為自已識得佢)
當時佢呆左呆，我都呆左呆
然後我講左句：sorry未訓醒，成日見到你當左你係識既人
佢勁甜咁笑左下 話以家咪識左
最後溝埋

個男仔住同一座既樓上 佢搭車坐我隔離突然同我講野 之後問我攞左ig

這些機會

我之前都試過係巴士問女仔拎電話，之後慘食檸檬

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

之前我試過比人問路 之後問我可唔可以做朋友 我嚇到走左

結婚可以就咁搬過黎
外行就係隔離成日一齊食飯都得

How much 1q